唔好自殺，你走左我地只會少個隊友

而政府一方就只會更容易對付到我地

唔好自殺
我地需要你保護
我地需要你支持
我地需要你一齊贏
我地需要你
唔好自殺
唔好自殺
唔好自殺

我愛你地每一位。

唔好自殺

一個都不能少

每一個都好重要

我無野講